其實呢排廢老咁撐劉馬車

好機會，有冇手足識整片。將劉馬車被警察邀請演講，同埋係街開咪撐警個啲片整合。再係片尾加返劉馬車風化案既新聞，相，甚至法庭文件。再係微信同whatsapp facebook傳開佢。

推

自已學下點整啦

push

記得以前劉馬車有拍過片屌鳩自己嘅長輩親戚

咁鍾意講啲戇尻 完全封鎖

香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。
大陸佬屌 你地老母啊，香港人！！！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

就係呢d

劉馬車youtube channel又被停權

震惊，这个正义凛然的男孩，背后居然有这样不平凡的人生.......

还记得曾经为香港警察仗义执言的小英雄吗? 他曾在6月13日在警察同盟会支持香港警察执法，获得香港警察大力支持。片段嚗光后，他已经被网民搜索后，居然被人发现有着不平凡的人生......

我們來看這英雄事跡
1. 发明独特压力舒缓法: 舒緩都市人普遍壓力，網民大讚: 真舒暢!!!!

2. 拯救卖淫少女

3. 为舞蹈梦想而战，不怕被遭耻笑

一起宣扬这个小英雄事迹吧

屌 請廣傳

唔記得統一繁簡字體...

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先